馬撚???

笑死人咩
2分鐘比同一條友入2球

收嗲啦 死猁 你比狗屌啦

手足惡過狗

利阿互不抽水條約啓動ok?